【貼錢養支那人】8億公帑埋單 勁益中資化驗所 僅驗出32病人未斷傳播鏈

留名人民日報打哂飛機話中國人免費打救香港人

平均用4000萬港紙揾一個中國武漢肺炎確診者

仲衰過每日派樽深喉口水

８億～肥肥～

主要都係科水比大陸

香港人唔應該繼續交稅 ....

十幾日賺幾億
咁易做既生意邊到搵

推

黑警見字長命百歲，百病纏身，絕子絕孫

數學差到咁

仲要我地多謝班支那狗

8億去驗178萬人(佢話), 即係平均每個人要450蚊, 如果全香港700萬人真係信你個垃圾正苦去驗, 就要31億5千萬左右

條數係咪咁計?